以往大家都係用End Game 谷大家出黎 但今次完全推翻?

周圍同人講唔係End game 咁變相令到好多人唔出黎?

咁多次得612真係endgame之嘛

咁變相咪姐係愈黎愈少人出

狼來了

因為而家等埋美國國會開會通過人權法。佢地叫end先

依家end唔end係美國手上，我哋自己走去送頭end game

今日會出既都唔係因為呢幾個字眼

用得多endgame 咪又係會愈黎愈無用

次次都end game?

無聊post

end game 係10.1呀

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

ENDGAME 係五毛放風多
佢地想ENDGAME 10 1 無人抗議

事實就係今日10萬人都無

d人就係博呢次係咪真係end game而出
而唔係直頭無左呢個理念
你睇下 今日一無用 10萬人都無 勁少人

今日少人係因為無目標姐

請支持國難五金西環店

依家先1535，示咗咁多次香港人都唔會咁早出㗎啦

612果陣未暫緩, 點同依家

我反而想講7月之後未見過3點半已經咁多人
唔明點解5點先係peak

依家要鬥長命, BE WATER先係重點
要留番條命睇美國點制栽港共中港阿

扮明係班鬼同控五毛不停帶風向啦 睇下尋晚不停話唔係end game都知咩事

就算今日有好多人比人拉甚至殺晒，咁你係咪永久唔出黎？或者係咪要忍到十月一先出黎？
行一步應到下一步，唔行就真係輸

今次贏唔到 你以後想遊行都難啦 講撚長命咩

10月1 美國國防法
10月底 香港民主人權法
港共中共高官留係大灣區啦